點樣用英文係外國叫野食？

係咪er....er...this....this ...and this就明架啦？

廢話

this this this and this

I go to school by bus

同個黑人講nigger，nigger

試過叫chicken nuggets 講左chicken nigger